起人工島定強制收晒啲係地產商手上既農地?

最多賠番一千幾百億佢地